[MBTI]入黎睇下自己係邊一種人格

無錯 又係MBTI
都係一個幾準確地反映到自己性格同行為既測試工具
(英文)
(簡體中文)
十六種人格，你係邊種? 分享下，再講下自己到底平時係點

我自己係INFP既
完美主義者，鍾意諗唔鍾意做
點子好多，但當難度高就會縮
諗野比較負面，唔鍾意同一大班人一齊，鍾意少人同埋比較deep既對話
經常沈醉在內心世界
希望可以搵到自己方向

高登/連登應該有好多INTJ

利申: INTJ

ENFP

isfp

INFP same here, 但我唔係完美主義

same

isfj

INFP係香港社會好難生存 好唔現實同practical
覺唔覺

見9百幾題就唔想答,,大家目測我係咩型

無得目測架 十幾種

INTP-A

+1
不過點解多

Infp+1

INTJ撚

INFP-T

“競選者”(ENFP-T)
兩年前test過 結果一樣
強弱項講得好中

我身邊都好多人係ENFP，係交到心既人

INFJ-A
Counselor

ISFJ
次次做都係一樣

INTJ對一切——從他們自己的研究成果到社會的普遍基準——（經常是殘酷地）應用一個準則：「它可行嗎？」然而這樣的準則為INTJ帶來一個特殊獨立的的思考，把他們從權威、習俗和情感的約束中解放出來……INTJ被稱為類型中的「系統建造者」，他們具有特殊的特質組合——想像力和務實性。無論INTJ致力於任何系統下，就如同INFJ所堅信的，完美主義和對權威的漠視都扮演著重要角色……人際關係上，特別是情感關係，是INTJ的弱點……這部分是因為很多INTJ無法欣然領受人情世故……然而，也許最根本的問題所在，是INTJ真的想讓人們合乎邏輯。

鍵盤戰士既personality

ENTP-T

一樣
但係我唔係好明佢想講咩

INFP

INFP

Can seem aloof or stubborn係老母嘅心聲

基本上毒撚性格
唔太鐘意表達自己情感，會收收埋埋
好有責任感
會為人著想
好在意人地點諗

ESFP
表演型

NIFP sosad

istj

Infp-t
次次做都係呢個

ENFP 係香港死得？

+1

ESFJ

你應該好迷失

+1一齊走啦

Same ESFJ-A

ENFP既人太真誠

“鑒賞家”
(ISTP-a)
外向型
精神
內向型
18%
82%
直覺型
精力
現實型
47%
53%
邏輯型
本性
感受型
93%
7%
計劃型
對策
展望型
0%
100%
堅決
特性
謹慎
72%
28%

ISFJ
明明自己冇自信冇安全感
但就好想去保護人

ISFJ Protector
我認我係好善良既

其實唔係好明點睇

google你既四個英文字母就會搵到好多

Intp-t

intp-a

次次都係+1
點解會話迷失？

ISFJ 又真係比佢講中

ESTP

ESPF

垃圾infp

INFJ
個網話好稀有

infp a 對我care既野有完美主義

我

巴打 SAME
成日比人話得把口
成日都覺得自己一做就天下無敵
但係我既人生從來冇贏過 有一次柒左就發覺自己想要既係好簡單既野
要個伴侶就夠 一直都冇咩人明白自己
成日同人傾計 啲話題都唔係咁岩
但係講自己想講既野 可能太過深入 變相對方就唔想聽
我依家覺得自己係獨自一個最好 朋友都越黎越少
想搵到對生活生命既熱情

Intp-t +1

ISFJ
又幾準喎

Intp-a
年幾前做係entp
都準 感覺自己變左

INTP女 對住啲SF女好撚想死

Same 幾準

終於做晒 ..ESFP-T

INTP-T x3
巴打

咁多人F嘅

高登連登最多INFP架啦

我都係

ENTJ

月經

企業家 次次都呢個

ISFJ

冇人ENFJ?

infp

ISFP

後面-T同-A有咩分別
我ENFP-A

same here

INTP

INFP-A

次次做都係呢個結果

Same

ESFJ 代表咩 唔係好明佢想表達咩

第4個
又話INPT稀有,佔3%

第5個

連登磁場

INTJ同ENFP好似係絕配

ENFP-T

Isfj a
守護者
的確好岩

(INFP-T)

INTP-A
到底A同T有咩分別

我無分A或者T

(ISFP-T) 探險家
以前測過唔係呢個，不過好準

ENFJ

ISFJ 毒撚

ISFP-T

INTP-t

intj

ESFP-T

INTP根本係毒撚格

A 定 T 係MBTI 第五個scale
係Assertive 定Turbulent
Assertive 人係情緒從容D, 抗壓能力高D
花少D時間諗過去點解唔成功，生活滿意程度都高D

Turbulento 人對成功有更大渴求，較完美主義
有時遇到困難有更大衝勁去解決佢
但會令自己同身邊人感到更大壓力
雖然達到目標機會會大D

有冇ENFJ-T

INFP
巴打講既真係好有共嗚 都覺得幾準
好著重內心世界 好易沉左落自己思想度
又唔識同人表達傾訴
好似永遠都揾唔到明白自己既人咁
慢慢就覺得 自己一個最好 依賴係負累。。。

ESFP 表演型

INTP-T

我都係ISFJ，就係因為清楚知道冇自信冇安全感嘅感受，所以特別想保護人，等其他人開心d

我全部都係,點算

無人係ISTJ

LM返屋企做

ESFP-T+1

唔好妄自菲薄

雖然係

ISTP-A

歡迎INXX巴絲入gp

利申：INTJ-A

ISFJ-T

INFP-T 奇異地準 特別係講內心個part

INFP-T +1
外向同內向差幾個%即係點?

我 1比9

INFP-T here 好中 其實都中意但唔擅長一大班人一齊

調停者

我47比53

INTJ-T

我都係INFP-T喎

好似好多人ENFP
但我ENFJ

INFJ-Ttoo don't read

笑撚左 原來咁多人都係

ENFP-T

問題好中，結果準吾準我吾知，，
但呢種人的確係我夢想，
大家都開心有咩吾好

以前intp 宜家infp

除非你好似愛因斯坦咁醒，否則社會唔需要我哋

YouTube見到呢句覺得有啲悲哀

但係你有既朋友 一定好值得你珍惜

INFJ T

ENTP-A

ESFP

ENFP-T
真心好鍾意冒險探險
高風險代表高回報

metoo

intp

入黎討論下啦
majority 係IN
其他都歡迎

我係辯論家

終極毒撚

ISFP
覺得幾準

6個月前係estjt 以家係entjt 即係點

屌我fyp先做左幾十個呢啲test ,見到都想嘔

ENFP-A

Intp

INTP-t

每次做都唔同係咩玩法

hi

絲打

點解咁多人

個人越大越毒